香港法官應否宣誓效忠支那

既然區議會議員是公務人員。
咁法官呢？

香港終審法院，所有22名法官全部擁有外國籍或雙重國籍。

首席法官：馬道立（香港/英屬維爾京）

常任法官：
李義（葡萄牙裔/英國）
霍兆剛（香港/英國）
張舉能（香港/英國）

非常任法官：
包致金（英國）陳兆愷（香港/英國）鄧國楨（香港/英國）司徒敬（香港/澳大利亞）賀輔明（英國）苗禮治（英國）紀立信（澳大利亞）廖柏嘉（英國）華學佳（香港/英國）司徒敬（香港/澳大利亞）賀輔明（英國）苗禮治（英國）紀立信（澳大利亞）廖柏嘉（英國）華學佳（香港）廖柏嘉（英國）華學佳（香港/英國）司徒敬（香港/澳大利亞）賀輔明（英國）苗禮治（英國）紀立信（澳大利亞）廖柏嘉（英國）華學佳（英國）郝廉斯（英國）簡嘉麒（英國）范理申（英國）施覺民（澳大利亞）甘慕賢（澳大利亞）范禮全（澳大利亞）韋彥德（英國）何熙怡（英國）麥嘉琳（加拿大）

高等法院，51名法官中有33人擁有外國籍或雙重國籍。

首席法官：
潘兆初（香港/英國）

上訴法庭法官：
麥機智（英國）袁家寧（香港/英國）朱芬齡（香港/英國）鮑晏明（英國）麥偉德（澳大利亞）彭偉昌（香港/英國）薛偉成（澳大利亞）

原訟法庭法官：
馮驊（香港/澳大利亞）潘敏琦（香港/英國）夏利士（外籍）包華禮（香港/澳大利亞）杜麗冰（香港/英國）陳慶偉（香港/英國）陳美蘭（香港/英國）陳健強（香港/英國）周家明（香港 /新加坡）朱珮瑩（香港/美、英）黃崇厚（香港/英國）金貝理（英國）李素蘭（香港/英國）陳嘉信（香港/英國）黃國瑛（香港/新加坡）吳美玲（香港/英國）高浩文（英國）

高等法院原訟法庭特委法官：
何東鳴（英國）譚允芝（香港/英國）黃繼明（香港/澳大利亞）馮庭碩（香港/英國）萬崇理（英國）鄭蕙心（香港/英國）高等法院司法常務官：鄺卓宏（香港/英國）

高等法院高級副司法常務官：
何志賢（香港/英國）

區域法院，也有超過一半以上法官擁有外國籍或雙重國籍。

資料來源：

然後，就係香港公立醫療架構僱用的醫生、護士等專業人士！
然後，就係香港各間大學裡的教職人員！
然後，就係香港政府佔大股份的NGO、港鐵等機構僱用的專業、管理及行政人員！
等等…

妳老母
賣港賊婆林鄭
妳有條毛吉士
邊閪度好打得
支那共
你玩就玩大d
講到明恰軟嘅
算乜大國風范

應該係問「幾時」先啱

法官一早要宣誓

公職人員就要啦，憑咩法官可以置身事外？
反正都無三權分立，無司法獨立，法官宣誓效忠支那好正常